\begin{question}[section=0,name={Potential},difficulty=,mode=exm,type=thr,tags={}]
	Auf welches Potential können die Bulk Anschlüsse bei PMOS und NMOS gelegt werden, wenn ein 2 Wannen CMOS Prozess mit p Substrat vorliegt?
\end{question}
\begin{solution}
\begin{compactenum}
	\item P Kanal beliebig (meistens auf Source) 
    \item N kanal auf Masse
    \end{compactenum}
\end{solution}
